[桐人起身了] 心念神域 Alicization War of Underworld 刀劍討論區 (6)

桐人、尤吉歐、愛麗絲。距離兩名修劍士和一名整合騎士打敗了最高祭司阿多米尼斯多雷特已過去了半年。結束了戰鬥後，愛麗絲在故鄉盧利特村生活。在她的身旁，是失去了摯友，自己也失去了手臂和心的桐人。獻身般支撐著他的愛麗絲，絲毫沒有保留像以前一樣作為騎士的心。『告訴我，桐人.....我到底該怎麼辦.....』。

然而，讓整個 Under World 陷入悲劇《最終負荷實驗》的倒數計時，卻毫不留情地推進著。彷彿與之相呼應一般，在《黑暗領域》的深處，暗黑神・貝庫達已經復活了。他率領暗黑帝國的軍隊，為了奪取《光之巫女》，開始入侵了《人界》。指揮“人界”軍隊的貝爾庫利等人決心與《黑暗領域》的軍隊展開前所未有的大戰。但在身邊，依舊看不到愛麗絲以及拯救了《人界》的兩位英雄的身影—『SAO』系列中最長最唯美的戰鬥，《Alicization》篇的最終章即將開始！
STAFF
原作：川原礫
原作插畫、角色設計原案：abec
監督：小野學
角色設定：足立慎吾、鈴木豪、西口智也、山本由美子、戸谷賢都
助監督：佐久間貴史
總作畫監督：鈴木豪、山本由美子、戸谷賢都
小道具設計：早川麻美、伊藤公規
魔物設計：河野敏弥
動作作畫監督：菅野芳弘、丸山大勝
音樂：梶浦由記
片頭主題曲：ReoNa「ANIMA」
片尾主題曲：藍井エイル「I will...」
企劃：EGG FIRM、ストレートエッジ
制作：A-1 Pictures
製作：SAO-A Project

CAST
桐人（桐谷和人）：松岡禎丞
亞絲娜（結城明日奈）：戸松遥
愛麗絲：茅野愛衣
莉法：竹達彩奈
詩乃：沢城みゆき

⁠

＊所有問題答案都係心念 有愛就看得見 無愛就唔會明 認真廚勿入

睇唔明就心念變本原著出黎自己睇

香港木棉花咩事
突然係咁出刀劍過往集數預告

問就係心念

亞絲娜點解心念咁廢

心念lm

點可以小得我地0既守護神光豬巫女

電話無數據
用心念留名

因為Poh對桐人既愛大過亞絲娜對桐人既愛

幾時有得睇

係愛呀 你睇UGO幾勁

LM

漏左
桐狗醒啦喂

新po Lm吊打小野學

一星期都唔夠就推爆上個post

今集醒未

我估下集先真正醒

我估今集開眼
下集總編集

花式撚狗

我估今集眼都未開 ending係成個場都係薔薇劍d寒氣

松岡點解會越黎越肥

幾年前開始健身---工作愈黎愈忙+日本人酒會文化---
減唔到脂---自我隔離嗰陣呢埋係屋企打機，
最後咪變成咁

有無爸打有門路可以唔用vpn睇到直播？

如果兩個心念一樣強既人FF互相矛盾既事會點
例如加百列同POH各自心念FF亞絲娜係自己條女

開場

幸

op有改動

得最尾幾秒加改title

好耐冇睇刀劍動畫，上集太癲忍唔住追返，又畫得唔錯

洗腦

3P

sorry收返，啲劇情有啲尷尬

ユウキ

有紀先係真愛

拖撚到

粗線條化

穿窿

劇場版個下正好多

lm

有冇咁勁呀

亞絲娜真係好撚廢

節奏好撚差

審判

佢其實係唔係想扮EVA 唶

桐人

到基友

全部囡囡都係假的, 只有男人才是真的

ugo

上路啦

終於起身喇

基友味

屌保護罩都玩埋你講乜都得架啦

上帝之手？

幸福肥

今季終於正式開始

流撚到呢

啲節奏

終於醒

耶蘇一手打開魔鬼之子

cls

唔記得睇 等巴哈算

狂砌個公仔好變態

覚醒

十月懷胎變十月復活

留名等睇熟肉

今隻起身之後仲有幾耐

今集其實都ok呀
如果可以cut走啲二打六境頭嘅話就更加好

基佬

3條女都唔及一個ugo

有冇巴打有 Google Drive Link

搞唔到屎窟了

坐等

真係最尾先起身
下集先打

留名

真大婆

有無巴打有link

thanks 巴打

THX

超過流量限制 好多人睇

and坑su阿萬men陀
劇本唔係太有品味,回魂幫手兩次又長又譖
係就第一次得隻手堆背隻冇聲,第二次先見樣同埋出聲
學下吓電影版啦淨係出嚟1秒就好鬼正

好似每集彈d舊角色出黎咁…輪住出

係咪打一集就收工

一到重要戰鬥又粗線 打完又即刻正常返

其實係咪兩班人畫

btw都係垃圾導演

睇睇下睇唔到

頂 愈嚟愈垃圾 畫到咁都出得街

桐人訓左19集終於起身，係咪仲有6話就完?

睇pv都覺崩到仆街

幾時學咗金鐘罩同激光炮

終於醒返 睇左哭撚左 個心好痛

仲識肢體重生

心念既野你識條鐵咩

回憶個段表現真係好差
明明講緊痛苦回憶

播打須鄉同ggo做乜鳩

我都唔明，果d又唔係會真係死，播黎做乜

桐9終於醒
哭𠹌咗

今集畫桐人畫到須鄉個衰樣咁，想點

尤吉歐

須鄉搞ASUNA
GGO 係DEATH GUN
都叫做痛苦回憶既

呀絲娜塊面

幸又要死多次 又比人鞭屍

須鄉搞亞絲娜有心理陰影, 連矛場睇唔眼須鄉獸行囉

初號機嚟嘅喂

twitter曾經講過係特登咁畫
想有電影感
我估想參考marvel掛

係咁搵死人出嚟

今集啲情感表達叫做好返少少
但依然有些少尷尬

雷利武裝式霸氣

阿絲娜出完聖母聖詠:無傷

其實由第一季睇到依家都唔明桐人有咩心病
sao時代斬死幾件唔識既路人
到依家都仲心病緊

哭𠹌咗 劇情好似0進展咁又要一個禮拜

dllm 上帝之手 笑死
不過之前吹到開聖母聖詠點點點
屌你老母可唔可以唔好再柒啲

累死左佢地

我究竟睇左啲咩

醒咗已經係大進展

火影嘅佩因

嘩！個主角一醒返就超人黎....手都生得返出黎

打機殺人就話姐
第一季殺人係現實殺人 個心唔好受都好正常

佢又唔係PoH
害左成組人死哂
就算佢班女點講話唔係佢錯都好
正常人都一世唔安樂啦

期待下集夜空之劍既Release Recollection
Btw，一招冰封三萬表現力差少少，唔夠霸氣

得入迷宮累死成個party呢單明佢有心病
微笑棺木明明大家當大家係仇人
斬完應該開party
依家香港人斬死幾件警犬都唔會後悔咁耐啦

出聖母聖詠唔嗌招名好無feel

絕劍係咪小說都有
佢同瑛二一樣都係冇用

release recollection 好滾動

桐人終於可以出嚟威 上一次已經成年前

絕劍小說好似有，反而瑛二係動畫先加

有紀bb

表玩得好差都唔知點數到個11刀連擊

中間d回憶dup時間到...飛黎睇

劇集版果下好似仲好睇

我淨係數到poh個身得5個窿

今集swortland好似特別好聽

一入戰鬥變撚左JOJO

哭撚左
桐狗終於醒番
要變神作了

點解會有絕劍
死左都會翻生？

利申：未睇

好好多 至少有招名 你諗下如果唔講enhance armament就冰人幾無feel

松岡禎丞終於有工開

三萬

回憶碎片掛 ugo 都係咁

睇一次睇刀劍？

enhance armament好有feel，隔咗勁耐冇聽
見到ugo哭𠹌咗

幸果team最大心病原因係佢自己肯開雙劍成team唔洗死
佢真係見死不救 冇人性架

都係 今次冇乜feel

今集mvp 有紀

之前有得errr errrr errrr

啲女死哂換ugo返來ok?

咁唔駛內疚啦
可以起死回生

終於瞓醒

Asuna Sinon 二換一 可唔可以
兩件都冇撚用 妹有用咁多

果陣唔知佢有雙劍未，佢有心病係佢明知果個寶箱係伏(開左用唔到傳送水晶)但係因為佢果陣扮係新手所以扮唔知冇出聲，之後累死晒成team人

工具人

屌 一直叫呢首做coffee soda
仲諗係咩歌嚟

但係你又諗下 當個個玩緊心意 心意吹到幾勁嘅時候 你倒退返玩讀招係幾唔合理
雖然讀招真係好有feel

第三季刀劍正式上線！

絕劍有,招聖母係講有紀同阿絲娜一齊放

有無小說黨話我知桐狗招範圍盾，單手炮乜黎

屌你老母劇透 粉色細字啦

今集完全係消費死人
幸 有紀

enhance armament係系統指令黎，所以要語音輸入

唔洗問 唔知既 問就係心念

所有解唔通嘅野一律係心律 神作係冇bug架

一切皆成真

FF勝過一切

子安果d cv有無paid架

之前出原素個d都要語音輸入 但後來進化到心念搞掂

一切有夢想, 凡事可成真

桐人（心想事成）上線

心念的威力

想問個盾隻透明手關唔關ugo事

今集亞絲娜出大技吉到條友穿曬窿都未死得
之前團長點解殺到皇帝，因為皇帝心念唔夠勁？

桐人終於返黎啦

嗰陣未有雙刀流
佢係怪自己扮廢 唔扮廢就冇事

cls 咁叫聖母聖詠
就算畫唔到都畀11下刀聲黎聽下丫

心意技

最初隻手係ugo隻手
之後桐9用心念整翻隻手出黎
再用心念彈開佢，好似係

你係咪未開心念？

小說係用騎士長招心念太刀 唔係出盾

唔關UGO，UGO係令佢醒，隻手係心念

無啦 都係播返之前片姐

當加速世界咁

亞絲娜好撚廢

心念唔夠強

好撚深奧，我唔係心念master
如果講打機既話我會解釋掛得機耐，
吸得多exp順手升埋lv加新技能點

唔撚洗諗架啦
由上集開始
所以你睇到,唔明,佢又無解釋既野
全部都係心念黎
心念夠勁你就做乜都得,唔需要解釋

有d野用多左就唔好笑
騎士長果招直接天命變0，反應都未比得切

動畫黨就咁睇以為係心念ugo幫手出盾，桐9行去同佢合力出衝擊波

之前都無咁誇張, 今次佢勁到就快統治世界

好彩佢有畫出招個姿勢 如果唔係出咗都唔知

唔係皇肯心念唔夠勁
係佢第一次入仲未知有呢樣野,遲下換ACC入就會發現

上季騎士長有同alice講過桐9訓緊都一直用緊心念保護要保護嘅野架

講既係保三條女果下啵

都無咩邏輯老老實實

根本其他game舊玩家都應該好似桐人咁

一開技就地圖炮秒全場啦 玩左咁多年仲係普攻 on99

其實回憶可以cut短比聖母聖詠出11連擊

睇小說真係好好多，動畫做到咁真係好老尷
搞到你哋成班友仔都jer鳩個心念

但騎士長招技好似無視防禦即死

呢句野套落ugo都得

咁快劇透

又當觀眾係垃圾

有幾多人有認真睇丫

等我仲以為菜刀先係本體tim

係，用心念太刀彈走

有紀果度轉得好怪 小野學真係好撚廢

之前有無意識心念擋騎士長劍仔
基本上而家醒返心念就升咗好多lv 基本上任佢開掛

心念夠勁你無左個頭都唔洗死,可以生返出黎

又係心念搞事

但招地圖炮係Eugeo把劍既技黎

屌你一出黎就出command 人地打撚左成季一個command都冇

有紀果度明明可以做到好有feel 但係...做得好垃圾
唔好以為打鬥用粗線就吸引至得架

神曲

rho ~ aias

其實係動畫做到咁先搞到你哋咁反感，小說真係完全冇問題要屌真係屌小野學，而唔係心念

今集基本上有幾分鐘係唔撚使畫

廁娜出對翼真係冇必要 飛嚟飛去 根本冇人知係絕劍原創劍技

有幾多人認真睇丫班友可能d人物名都唔記得

好難唔知囉

你入錯場喎

4G9A都做到一線咁原來當年禾確特10+10都真係算超級翼鋒了

我諗有紀出左黎都估到d掛
不過真心做得差，戲場版好好多

上集直葉單野因為動畫組搞到川原礫要同竹達彩奈道歉

唔畫點出玩具

邊單野

成鳩日都道歉架啦 ALO就同戶松道歉 GGO就同澤城道歉

執柒左佢啦個動畫組
上季仲好過而家，唔係自己期待左成年桐9起身有心念加成真係極失望

我講錯，應該係同觀眾道歉
向竹達致敬

笑到gap gap聲

一起身就開藍薔薇大技
保護罩 上帝之手
唔知以為轉左龍珠設定
同ugo合體 實力3倍up

亞絲娜本身話晒都係閃光
而家搞到好似無有紀幫手support 就勁普通咁
啲打鬥係快同睇得出有比心機 但真係唔多覺係十一連擊

SAO都係呢段最有印象

見到對翼笑咗出聲

用聖母聖詠做例子 小說有講佢邊一劍係擋招 邊一劍係拮人 最後個劍最大威力...etc

三條囡都比唔起一個Ugo, 三個現實囡囡比唔上人工光瑤，好hehe

係，清楚講明擋完之後仲有得反擊
老實講，我因為動畫做到咁所以特登去補翻今季小說d內容，而家睇到動畫做到咁真係興幸自己有補到

少野學

呢段應該係打得最好的一集雖然D爆炸效果唔加好過加，同埋係ALO黎

三條女對桐狗死心塌地
強姦，斷腳，爆眼
桐狗都係當佢地臭雞

不嬲都話UGO先係正室

但ON9動畫飛撚晒UGO既人物描述

個人認為有好多問題

1. 明眼人都睇到劇場版係好過佢，全部都係近shot，睇唔到啲刺擊落Poh到

2. 加咗啲所謂嘅攝影特效都以為畫得好好，其實係亂到仆街根本睇唔到啲乜

3. 飛嚟飛去都話係劍技？小說好清楚描寫聖母聖詠係點打（左至右各5個刺擊 打個交叉 最尾中間收尾 Total 11連擊）但呢個動作我毛都睇唔到

究竟係我太認真定點

頭2季d水季都仲係度，第三季之後一啖砂糖一啖屎

個時玩殘魔劣 都知呢條友唔簡單

打機打到咁好悲哀

仲要係隻bgm嬴唔少分

見到對翼出黎果下覺得黎料啦

點撚知比D咁既野我睇

完全唔明點解要拎聖母聖詠同劇場版比
規模、時間、budget都係兩回事黎架喎

我一路睇一路諗
吓？做到咁撚樣既
唔係有紀加成真係幾冇feel

睇嚟要搵小說睇先

用心念 叫把黑劍飛過黎好過 神之手

睇隔離魔王仲好

咁都叫廢
咁瑛二叫咩

我理解係五筒咁 右上劈落去五個位 跟住左上反方向劈返落去五個位
變成五個交叉 再最後一野插落去中間交叉中心

小說正好多 當初等呢季等唔切先去睇小說 發現新大陸

都係果句，二三四房都強姦，斷腳，爆眼
正室直接死埋
宰豬櫈桐狗

就係咁 但動畫我完全睇唔到

係動畫做得差

9-18卷小說
UGO等緊你

真係覺得好撚基

唔記得小說有無生對翼出嚟 好似無

瑛二出黎換衫啫換完就走

其實變對翼出黎係咩意思
有翼先出到聖母？

我指成套刀劍最有印象
小說原本係咪無爆炸 用劍打到爆炸係怪怪哋

有 但跟劇場版半透明一定好過而家咁

有翼先出到新玩具

搶佢二奶果絕劍仲要死撚左
搶佢三奶果死槍比人拉撚死
搶佢四奶果雷根戲份無撚埋
仲有同正室搶愛麗絲搶到正室死埋

克萊茵就真係醒目仔
第一集就知遊戲規矩唔搶女唔洗死仲得閒有得威下

其實真係唔似有出

冇啦太誇張

明眼人都睇得出想出模型賺錢啦

果然呢季刀劍變咗一套商業番

嘩屌，亞絲娜果招起手，我以為係浪客劍心既牙突！

唔係佢招起手我都唔知佢準備出

今集令我聯想起當年火影佩恩

少學野真為on lun9 根本唔撚識做動畫

以前Asuna 係74層見到有人就死唔理就衝入boss房

今集都係見又人就死 但動畫就要有紀攬一攬先衝

跟住唔夠打又出黎攬多次
節奏 氣氛 熱血 一d都感覺唔到

一齊日對夜對幾年既兄弟wo 算係咁

佢今集畫到近鏡2下飛黎飛去
好似龍珠肉搏戰一野打到對手飛去d大岩石到咁
都廢事睇多次研究

係 交足11吓嘅

第一季雖然打鬥畫面係ppt，但個劇情鋪排，氣氛，帶領觀眾入戲方面都做得好好
第三季一換左小野學，如何唔係睇得耐，對d人物有感情，單純作為普通番黎睇，一定比差評

把杖咩黎 唔係劍咩

亞絲娜先慘, sao 玩煮飯仔咁開心, 到頭來正宮之位比愛麗絲搶左

Sao商業番唔係第一日既事啦
課金game都咁多隻

特番松岡玩個隻亞絲娜抱枕一萬yen一個

正宮係UGO

屌2粒鐘12頁
今季霸權非我刀劍莫屬

笑左，佢打撚左佢上太空再飛上去打番落去，龍珠咩屌

除咗同ugo enhace armament
今集劇情上都叫ok
但打鬥
總結都係垃圾

唔代表要做到咁垃圾囉

睇po頭幾個回覆，總之所有你諗唔明都係心念

唔合阿，利申動畫黨
但我想睇人格劍唔想睇爆炸效果..

桐人內心深處仲咁掛住幸
即係幸>基友>公廁>情婦>妹

拖到呢，bin c bin 鬼死咁耐，搞到好似睇緊龍珠咁
睇睇下仲變埋天元突破，鑽穿天際

條仆街明明跌咗把菜刀，菜刀係主體大晒咩

3 條女叫極都唔醒，ugo 一叫就醒，死 hehe

對翼源自劇場版

之前動畫都好似冇翼

唔係比較
但可唔可以跟返人地聖母聖詠招劍技出法
動畫依家改到你話招技你話係星屑飛濺都得

光頭佬唔做便當既心念都好強
心口 3個大傷口都無事企番起身

影響最深一定係幸
一齊訓過
共渡低lv時期

幸係似內疚自責多過係鐘意果種掛住
唔記得係咪web版本身幸真係桐狗初戀黎

亞絲娜問佢究竟想要d咩
Poh：當然是桐人啦

笑到我

其實心思係咪玩撚哂 想點就點

lm想補番

唔係
係桐人既心念玩撚晒

Gay劍神域

Ugo 係桐人正妻
但poh都想爭

初初覺得劇場版咁快就用聖母聖詠會搞到uw用個時冇咁感動 而家睇番好彩劇場版有用

其實係咪已經好多BL漫

真心今集係唔錯，描述桐人內心世界同情緒到位，有啲回憶（GGO, ALO）雖然未必融入到，但整體都表達到嗰感情， 帶動到氣氛。戰鬥畫面亦落左好多功夫。

其實我覺得係之前嘅集數處理內心戲部分做得唔好， 先至令到可能覺得今集有啲支離破碎， 不過單睇今集其實係好。

睇黎製作組心念唔係好夠 整得禁撚垃圾

係桐人不嬲都玩撚晒

你個名

回憶果到我寧願佢CUT走ALO同GGO
加返SAO第一晚同佢搶怪搞到第一次親眼睇住人地死果條友劇情仲好

有對比有傷害
我都覺得劇情上今集係ok
但打鬥上聖母聖詠真係表現得差

但今集對比前幾集都叫好睇架喇

松岡扮亞絲娜把聲笑死我

等左咁耐桐人終於起身

UGO真係好好 點解動畫可以做得咁垃圾

因為要趕住比Alice早D出埸賣figure

不嬲聖母聖詠都唔叫招名架啦

係你心念唔夠，唔岩睇咪自己腦補，依家畫埋比你睇仲想點

已經想像唔到打加百列果陣會出咩超能力

仲有樣野要屌既話
亞絲娜打Poh果段成班人係訓低晒坐係到好絕望咁支持佢
動畫改到佢地企晒起身做啦啦隊係到打氣

我覺得瑛二嗰part打得仲好
今集絕劍完全冇feel

呢到討論 照個勢黎講一定係心念

未出今集之前 我覺得好7
睇完今集 覺得瑛二好型

最重要係害死成團人

其實洗唔洗集集都加血腥位
插隻手入個心度都唔知做乜

跟小說架，呢度唔關動畫組事

Poh比asuna連到邊傻仔 到最後又鎖血

失去左先會珍惜

小說其實點形容桐人點先肯醒
動畫 面對3條女 桐人還是選擇放棄

真心 gay
暗戀人仲夠胆周圍同人講
第5層有同佢打過？唔覺有講過
真係愛佢就應該追到上75層啦，第5層大家都咁廢

大婆ugo

隻豬同上集插眼睇到心理陰影

亞絲娜終於型左一下
不過大婆始終都係UGO
感覺到星爆要返黎了

再下一集啦

打塔 ugo 出技連自己都冰埋，而家又唔會

成本問題上半身一早畫好哂拎返出黎排排企
要坐低訓低既話就要畫過哂

尾刀用返星爆氣流斬先係

ugo 死個part真係成個s3動畫做得最有feel

其他睇完無感覺

成日聽到主題曲唱到「三民主義」就好想笑

因為UGO真女主 連ED都有三首係佢唱比桐人

好掛住ugo

冰埋自己嗰次係諗住半攬炒，對住貝叔邊敢放水

重有邊招?

一定又係星爆啦

邊度有得睇最新一集？

同埋強化術應該可以揀人冰，記憶解放先冰全場再吸人天命
冰埋自己嗰次係第一次用記憶解放
不過依家有心念就想點冰就點冰啦

我睇個陣都咁覺
差緊個おめでとう

一見到有紀係亞絲娜背後叫佢企起身，即刻諗起艾倫叫佢老豆企起身嗰幕
咩感動都冇晒

又係到消費死人

屌你老母入SAO post比你劇透巨人

有紀摸一摸大婆對波 大婆就發力 代表咩

無事啦 你唔好再深究落去就唔會劇透倒d 咩

小說係有多個交叉
動畫無畫到

kirito hehe ugo
asura sheshe yuuki

桐人同亞絲娜只係煙幕
桐人心入面掛住UGO
亞絲娜掛住有紀

咁其實一早應該推桐人出黎 等佢一直用心念保護大家 咁咪屈機

Gundam seed咩死唔去做面具男

不嬲都話刀劍入面 勁既男人全部都要死

咁都仲洗問 屌不到的女是酸的
大婆 c9 直雞都屌過晒
係得幸未食
Ugo可能都未食就死左
所以最掛住呢兩個

成集係到消費死人

桐人出強化術放果陣係咪有ugo把聲

係，一齊放

今集真係做得ok
至少比之前有進度

個poh心口穿個窿都可以繼續打都太癲
A姐果陣心口中刀都死死下
佢tran嘅ac都有咁高天命+0痛覺
至少吐幾下血扮下嘢都好

慢鏡睇番招聖母聖詠真係有11下

又一個星期

有紀一套技秒撚左隻王...
公廁打咁鳩耐換女主啦

動畫叫左略略講左下點解，話把刀吸收曬戰場所有死人既資源，但又無進一步解釋poh個人既hp其實已經=0 係把菜刀代替左佢生命唔洗死。

依招聖母大技係值得等

btw重以為冰薔薇大技會做得震撼啲諗住黎個遠鏡環繞一周咁

咁都得

咩刀黎 sao果然做壞左 一把可以吸血+免死嘅刀
係天堂嘅艾爾: 哩個世界公平咩

Uw大戰垃圾程度同妖尾最後大戰可以看齊

上集原創角打得仲精彩過大婆11連擊呢場
不過預料之內

上集條女插眼就嗌到咁大聲咁浮誇,唔學下人地冇左心肝肺條脊椎都冇左截但不癢不痛企係度仲可以發表演說

加咁鳩多光影 懷疑想學ufotable咁營造d史詩效果
好心學埋人地d戰鬥分鏡啦
d分鏡柒到咁 11連擊都唔知係到打緊乜
加條橫線特效當斬左 屌你老母
小野學出品

14 gif (14/29)

夠11下架

桐狗is back

Total: 29 gifs
album:
channel:

訓之前心念都未用熟
一起身就無師之通咁撚識用心念
睇唔撚透

要緊要既你冇講
監督都係兩回事

想知小野學做完呢套之後仲會唔會有人搵佢做

根本做完上半part都要轉人啦
唔知點解仲俾佢做

成日覺得啲特效睇到好辛苦
畫面又黑左
光返啲唔得咩

打admin當升lv

又攞啲舊貨出嚟拖姐

桐狗起身衫都冇得換就知佢地又洗撚哂啲budget

小說川原有打補丁既 補完計畫個時 得三條囡救唔到個時
有ugo靈魂既劍自己想連落桐人度 比嘉就係出面開channel link通桐人同個Main Visualizer黎救桐人
所以理論上桐人應該係比其他人更易干涉成個system

因為心念

Poh好撚基

UGO

哩隻好似係game figure 黎

明顯桐人只係方便亞絲娜食女嘅工具

絕劍作畫咁好都有人唔gur

反而係bgm用得好差 就黎屎過ptgf

一晚已經俾人屌左500個POST 去

下集應該叫開掛

今集想點呀

比無睇小說既人

UGO先係真愛

仆街又10頁

“太”忙、應酬、酒會所以冇時間做運動
入春仲要花粉症發作+水腫
佢仲勤力過香港人
好擔心佢有日會過勞死

有紀把聲點解聽落好似man咗咁

下集應該輪到茅場

下集冇茅場
但係有UGO

妖尾最終戰好似仲輕鬆過之前

芽場當初整SAO又會整D殺人變勁嘅菜刀咁惡趣味

聖母聖詠最大問題係有紀攬完又攬比人一種死唔斷氣嘅感覺，前後都出左黎4次，相比之下桐人同UGO果段算係好少少
同埋難得亞絲娜今集生對翼出黎用心念飛下好嗎

打錯字

今集最尾enhance armament仲識揀人黎冰
心智正常嘅外國玩家完全冇事
桐人啱啱訓醒已經分到友軍敵軍

有cardinal system gen任gen武 未必係茅場搞出黎

用心念detect人地個心係好人定壞人(好似係)

扮訓，明明聽到人講野

桐老爺起個身都要三姑六婆出哂嚟 真係大支嘢

好鳩

仲要三姑六婆都叫唔醒，基友一出聲就即醒

呢張就好似龍珠岩岩變完超西
敵人埋身打極佢都唔痛
然後出波彈開對手咁

cls 一晚300幾個回覆

莉茲、西莉卡、克萊因班人先慘，一路幫桐狗咁多但回憶完全冇份
反而須鄉有份

我都覺
好似轉左第二個配咁

ugo先係大婆

完全睇唔明POH對桐人點解甘執著

望到個幾幕反而幾治癒

都照收咁多

btw之前睇得唔專心
kirito隻手幾時無左?

打admin

係搭頂同administrator互插果陣

衫袖仲完整無缺

桐人變左金眼

邊到有得睇

POH：還以為你會明白我對那傢伙既愛

睇到呢句真係眼都突

又係心念滿滿嘅一集

亞絲娜打poh無啦啦變咗畫風睇到好傷眼

係愛啊哈利~

今季一打劃就轉晒粗線
好明顯判左比人做

終於醒
Btw唔係睇過小說既話都估唔到係聖母聖詠
劇情版個下靚幾多

唔係話高手唔洗講晒成句？

唔係 無高手呢樣野
係心念

高手係可以用心意skip咒文

最好笑係開波之前一幕係咁，個反差大到呢

d女比佢食哂 緊係要斬鳩佢

唔係咩？

要搵邊啲位唔尷尬反而仲難

就係等你返黎開掛

雖然由第一集斬樹開始都係想睇桐人開外掛
但睇完今集最尾 真係唔係好接受到超能力大戰
諗住d掛都係心念無限用武器強化術 心念二刀流姐

愛麗絲有幫佢換衫架嘛

心念夠強 宇宙都會成全你

識打機同唔識打機嘅分別

悠木碧可能太耐無配有紀唔記得咗把聲
聽聽下我諗起猴王女扮男裝flirt老師嗰part

POH:我同桐人格劍多過你呀

好似搵左個唔識既男人出來咁

睇個勢會唔會一日爆post

同美國制裁一樣啫

個1:1痛楚系統對poh冇作用

痴線佬唔會怕痛
愈痛愈high

應該痛到仆街，
不過有心念，唔驚

話說小野學咁鍾意還原小說，呢段劇情會唔會做出來

之前有人話用amusphere 用唔到心念
但係外來玩家一樣會俾PoH 影響
咁啲玩家係打機打打下無啦啦躁狂想劈友定係手腳不受控制

小說係冰撚晒所有紅軍

屌你老母小野學 又要我地幫佢兜

Silver Crow 都係照讀出黎 Laser Sword

心念

子安表示：

可以理解為
就好似個遊戲角色（紅兵）中左異常狀態咁
混亂 恐懼果d 一段時間控制唔到角色（紅兵）

嘗試解畫中

其實好簡單

因為班大陸仔小粉紅無腦

原著都起碼Poh講韓語挑釁

但班大陸仔咩都唔知走去亂殺人

亞絲娜吉中佢果陣佢都有流露好痛的表情嘅,當收貸啦

把菜刀幫佢回緊血

團長招時穿劍裏斬係一擊必殺

DIO: 我真是high到不行啦！

準備星爆了，今季開始好睇

睇完得出結論
所以基友重要過大婆，二奶，三奶

我驚佢下集廢up20分鐘然後片尾先開技再等下集出

把菜刀點黎心念？

殺友菜刀-sao稀有武器

我想問係點解會拎到入UW

咁先奇怪
會覺得痛但係穿左窿都仲郁到

隔離魔王好睇好多

有冇人有link

話差一個強烈思念個陣我仲以為講poh

應該係 bug 位嚟
根本無人有 sao account
頂多得打爆機桐人同亞絲娜有

等我仲我估係愛麗絲
ugo 死咗都有思念，真係變咗把劍？

屌你老味 講點起身都講一集

又絕對零度 又插爆心口 爽到 冰火級享受
心念系統明顯為痴線佬唸
睇下桐人中二d定poh 癲

套野唔可以用腦睇

經驗值應該好高

回憶咗有無 8 分鐘
cut 晒佢夠時間殺幾次 PoH

本身以為點都打到陣啦 睇到一半仲回憶緊就知含撚

點解播返ALO GGO就舊畫面，SAO就要重新畫過

咁趕？
入樽個籃球過半場都要半集啦

SAO先重要，其餘嗰啲純粹攝時間

屌....好撚差

資料繼承掛
當初桐人入ALO都有SAO啲裝備 能力值 錢
只不過ALO個系統共享唔到啲裝備
可能UW個系統食到啲資料掛

但係佢係邊度拎SAO資料

瞓撚夠未？

基友

小野學條撚屌想桐人最後先起身
想吊人胃口 跟住特登拖長前面啲節奏
結果睇落咪咁垃圾 啲節奏處理到咁真係唔知想點

死還死
七孔流血還七孔流血

其實安排主角最後先起身係合理做法黎嘅好多作品都係咁
只係前面連埋之前個幾集啲節奏都on99咁睇到人好唔舒服姐

其實睇返wiki小學野近幾年執導嗰堆動畫 都唔知話佢係失手定唔夠班 今季aniplex應該大把錢俾佢洗 但質素比起對上兩季 真係 況且伊藤之前做到隻狗咁 可能唔想一次過做哂4季動畫 之後仲有自己套hello world 搞到呢個ip今季真係期望越大 失望越大 高開低收 整臭埋個朵咁 想講好多人工智能嘅嘢 但又好似開個頭又講唔到啲咩出嚟咁 劇情節奏真係出哂事

解釋一: SAO太耐之前，啲作畫唔夾
解釋二: 冇時間再畫ALO同GGO舊畫面

我揀二

佢自己部NerveGear有內儲可以transfer account架嘛
主角群都係繼承咗SAO資料玩新生ALO先用返自己個樣

每集既劇本：

。後宮/舊角救世主式出場
。突然唔夠打成身血
。回憶同桐人既點滴
。摩吔咩嗲

以上情節loop幾集直到舊角/後宮出晒場

你留咗心念

隔離魔王：乜你覺得我被殺就會死

c奶 桐：I sleep.
雞 桐：I sleep.
廁 桐：I sleep.
ugo 桐：Real Shit?

佢帶埋部nerve gear 去海龜
入去UW唔係去到海龜發現唔入去好難揾到alice先突然決定咩？

因為佢地唔識用心念係奸角同桐人先識

話說加百列係咪去咗果個咩祭壇搵愛麗絲

係

大婆二奶三奶四奶assemble

online game D save 儲喺 server
要 login 先 load 到，防止人出 cheat
佢係比咗個 login account 個同伴，就話入到 game
大佬，都要有 server 認証先得架，你又唔係桐人咁有粒 the seed

點解佢 game 內殺人之後出番嚟無比人秋後算帳？唔係會全部人送晒入嗰間學校咩？
普通 sao 生還者都要入學校受監視，佢應該都會比人監視先啱

桐狗回憶畫到勁hea 但又係呢集比例最多
睇黎d 經費留返係後面希望
ugo 桐狗一齊enhance armament 個一幕係最好睇

間學校應該係日本，PoH係美國，同埋佢係係黑市偷game，trace唔到佢都好正常

我吹爆唯一神演技 聽到哭能咗

ching 識啲野

sao 嗰兩年幾要訓醫院，唔係餓死咗
條友係紅字玩家，分分鐘要偷渡去美國
不過 GGO 入面佢 D 同伴都完全無人監視，真心 on9

所有野都用心念解釋晒真係搞到成套野變到好兒戲....
再加上前幾集d惡趣味劇情

要幫亞絲娜平反
今集最型係佢

咁可以事先喺ALO繼承咗先嘛，就算無UW呢單野佢都會繼承

今季好興畫到個樣好兇狠
亞絲娜話哂主角攪到成隻癲雞咁

今集以為睇緊eva

瞓咁耐終於醒，然後又等下星期

今集靚到痴左線

茅場先係真愛

見返幸個幕小小sad
Ugo正宮確定

你以為冇左心臟就會死?

户松：松岡君
松岡：⋯
彩喵：松岡君
松岡：⋯
美雪太太：松岡君
松岡：⋯
大天使愛衣：松岡君
松岡：⋯嗯⋯
信長：禎丞
松岡：嗯？
信長：桐人！
松岡：尤吉歐！

普通人心念唔夠強就1下收皮

茅場成日彈出彈入陰魂不散

不過ALO冇人見過佢
而且佢點知可以用ALO ac transfer

小說有冇講？

其實配game佢都配唔返動畫版把聲啦
唯有當佢大過左

係果度tran ac應該係常識黎，PoH 係sao 無死到自然個ac 仲保留係到，咁將個ac 保留數據轉去其他game 都得，唔一定要alo。可以tran ac 嘅原因係因為所有game 都係用茅場個the seed 做base 整出黎。（好似係）
boss 都係由ggo tran ac 過黎。

呢兩集洗版洗得咁快

頭先試用其他心情睇多次呢集
原來幾好睇

桐人入 ALO D item bug 晒得番 yui， 錢同 status
入 GGO 連錢都無，得 status
連打爆機有 the seed 嗰個都繼承唔到兩把劍
所以就算佢 convert account 去 ALO GGO 都唔會有菜刀
sao server 如果無 run 緊佢呢個位一定 bug 咗解釋唔到
(sao server 喺 ALO 編仲 run 緊，好似有 300 人仲訓緊比人玩實驗)

已經23頁

當初瑛二出嚟個集 結衣一開頭有講過話測到有一個由舊sao過嚟嘅資料 咁瑛二得 Poh都得掛

其實佢果個係GMAIL AC 入到UW心念變左SAO AC OK?

咁瑛二同 yuna 唔入 game 仲好，舵衰家

定係瑛二都係bug

yuna bug D，不過佢心念換衫都 bug 咗
無 STL 都用到，唯有當佢 yuna 加乘

他媽史攞依羅娃(他媽史攞依羅娃
拿呢依攞滴時架(拿呢依攞滴時架

桐人自掘心口口料

夠血腥，自傷自憐，悲劇英雄

飛住嚟睇，今集唔錯

其實話唔定一陣動畫補返yuna老豆因為幫助rath
所以有部STL係佢研究所然後借咗比瑛二用

其實回憶果度cut咗須鄉同死槍幾好 聽松岡喊得幾有feel

PTSD

UGO:我們不是說好了嗎

我以為佢會講 stay cool

乜撚野永遠留在心中 行都爆

love you 3000

求劇透

小野學啲作品得魔劣同刀劍類型相近
兩套都係垃圾到仆街
至少呢類作品佢完全唔夠班

啲劇情小學雞到呢 睇到起雞皮

有紀

我想話 把菜刀愈變愈大係正常架呵？ 雖然話心念大哂，但係把菜刀重大過個人

可以吸死亡 所以殺得越多越大

最尾變到成支旗咁

椅人開大技

桐人挖心口好似好慘 但我忍唔住笑

熟悉既桐子終於返黎啦

亞絲娜真係好廢
sao 都唔係咁

桐人君

他打姨媽

twitter上集解左封艇之後sao個server一直開緊俾重村來用
所以無bug

感覺出11連擊個幕好似拖時間咁

桐人:每人同我拖10秒,我訓多5分鐘

你唔係應該最清楚㗎咩

ugo表示:

twitter說法
斬人會變得更強
斬怪會變弱

同ugo打admin變撚左把大劍一樣
主體已經變左把刀

睇完哩兩集
套嘢咁都爆左5個post都係唔簡單

同感

射左

桐狗今集

3天王未播果陣...重問大家邊套會最多人討論...

點知原來係刀劍贏到開巷......

(雖然屌嘅係佔9成)

幸死左咁多集都仲有戲份

有鬼用咩
大佬你個世界觀唔係龍珠呀
打到上宇宙啦不如

明明係劍技 但打到唔知行左幾多公里
打塔打鬥雖然D作畫7 但都唔會睇到笑

微笑棺木條俐fing fing下好正 比阿廁娜打嗰陣

棺木都係桐人後宮

比魔法戰爭更好睇既神作

桐狗段創傷又臭又長 真係好煩

Pooh 把菜刀殺越多就越強 但啲人又唔係你殺的
點解把刀又會強

劇透警告

原因係咁 終於明白晒

其實有冇人諗過搖光加速仲強過整AI
全部日本人可以18歲讀到PhD,或者攤開泥用每人個感受到既時間都用足200年(定150年?)
由而家讀到50-60歲先讀完既博士, 加速到18歲就讀完, 仲有大半世人慢慢研究
對於純數/理論既學科更加係有更長時間(相對係現實時間更短下)出成果...

加速世界就係做緊依樣嘢

點解我睇唔佢寫乜

你試下解密就得

點解

桐人嗰招手掌咪係石破天驚拳

初號機覺醒
第三次沖擊呀

最後冇啦啦有隻手出黎擋刀
明明桐狗仲訓左係對面
唔通係茅場⋯？

點知都係桐狗
仲要係初號機生金手加空間穿越

真係川原你先諗到

呢啲可以搵邊個做實驗 一唔好彩個腦都燒埋

心意技即係你想點就會成真

睇小說補翻呢段啦，動畫係做到咁老尷

屌那星唔係打緊仗嘅咩
班日本仔除咗風林火山死到樣都唔同咗
其他人俾人圍都死唔去
一到poh打交紅軍又放棄包圍
「將軍打交就要讓戰場
二打六全部同我分翻兩邊企」

最好笑係泡菜仔同上海妹
屌俾咗大半集分鏡
你淨係廢up
廢up完仲要無效
大佬 大半集分鏡
你策反唔到人
做樣都要除咗件紅甲佢丫
屌你成班紅打紅睇閪死人咩

投咗降啦 咁緊係等PoH大佬指令

契弟果邊架麻

同上集瑛二出黎柒效果一撚樣

臭雞你一早同成班開技上啦
逐個逐個拖足幾集

從來都係小學雞卡通

係小野學卡通
第一二季唔係咁

心臟都無埋點心念

我直接講啦

巴哈班人話菜刀佬係戀桐癖，笑撚死

d 人死左周圍就會有神聖力，佢用把菜刀吸緊d 神聖力。
就好似果陣對面個女巫犧牲d 豬黎整個蟲魔法出黎咁。

Give Me Coffee

SAO d 女角全部一開始出黎時都好強勢，比桐狗撚完後全部都廢曬。除左吖妹。

下?整左個身體俾佢？ 咁似gundam reise 個美兒

覺得畫得麻麻
唔係好睇到佢做緊咩
淨係落左一堆光污染
畫得太兇狠都唔係好岩我口味

OP最後link start果個係?

桐人 , 咁樣我會J 都斷

自己幻想左把咁勁嘅武器出黎？
定係佢acc把武器真係咁勁？

唔係講左佢把刀 係SAO 都係斬怪唔會升， 但斬玩家就會越勁

一諗到心念做乜春都得就覺得成套野好無意思有心念俾人打到穿哂窿都唔死 咁騎士長又死乜撚野？
放技又係 人地個個都用緊心念放技 依家望到桐狗反而用返指令有啲滑稽

依家直頭唔係佢斬都得喎
個設定好似有d唔同

個騎士長比ugo冰咁耐
依個痴線佬冰得幾秒

詩乃仲係好強勢喎
成隻GGO一人之下 只不過真係咁啱得咁Q去咗UW都遇到騎住佢嗰個人咁解

斷劍都可以大範圍冰 仲要有得揀人冰
當初ugo仲會冰埋自己

騎士長比ugo用埋release recollection
依家桐狗剩係用enhance armament

唔好太認真
ok?

因為團長心念唔夠勁

動畫改咗
原本係全部冰

全部冰 咁點解咁阿絲娜唔冰

兩邊都是bug

UGO心念唔夠勁咪控制唔到冰邊個囉

當初打副騎士長果陣ugo出都無冰桐人啦

應該係有得揀嘅，果陣打laser 騎士 ugo 用完後都無冰到桐人。

絕劍見到條友咁樣耍套11連擊真係死咗都彈番起身

太耐唔記得左
溫番書先

唔夠攻擊力
打唔到天命變零？

當今話總集篇算
d劇情可以拖成大半話

其實因為用enhance armament 需要擁有者同件武器有咁上下親密度先用到。只不過動畫飛曬無講。所以其實係得UW d 騎士，ugo 同桐人先用到。
其實日本人入到黎除左用劍技外都無其他技可以用，魔法都係現場即學。
得gm ac 有範圍技，不過用完都會吐血。而boss 同PoH 因為心念夠強所以有心念技玩。不過強成點，個上限係幾多就唔知。理論上係只要ff 得夠勁就得。

佢對住同一個人衰左兩次，兩次都係靠桐人個condom 救返。

數字彈然後等死

感覺上好似release recollection招陽光烈焰勁過星爆氣流斬

你睇下劇場版/絕劍自己用同今集個動作就知有咩分別大佬唔係亂咁插11下就叫用咗

其實集集都有班人係咪都屌
都幾癲

呢幾日由alicization追到最新進度發覺由打admin開始真係暴走出到一堆唔知邊度學既技,ugo無啦啦變咗把劍,係咁出返啲舊角幫拖/回憶,但最後都係柒。之類之類,啲劇情真係好尷尬

如果有睇 冰團長其實係release recollection
威力係勁過enhance armament 同埋係會tk 好似副團長咁

D冰花重會吸天命阿麻，呢到動畫講得好清楚GE

但係用enhance/release 會好傷武器嘅天命

所以咪搵桐人囉

咁多神聖力 UW堆人都唔整返個招大技轟過去
好似狹谷對轟咁

把菜刀無啦啦轉過嚟uw就識吸神聖力
同埋poh都唔係原住民點解會識神聖術
我覺得係心念多啲

我諗應該係入到uw之後用心念強化咗個能力啩

可能得愛麗絲先用到

訓咁耐終於肯起身回憶個到頂唔緊飛左d

艾利多利耶可以用意志負天命

騎士長夠衰兩次啦

呢套片真名叫外掛神域

說服桐人起身果幕
UGO排第2代表咩
C奶同直葉

小野學: 招 mother rosario 個架式要覇氣 D
原畫師: 牙突啦，牙突夠覇氣未？
小野學: 仲有同我拖足一分鐘
原畫師: 一分鐘咁耐，咁要畫到超究武神覇斬咁飛嚟飛去架喎？
小野學: 要再勁 D，effect 多 D
原畫師: 咁會畫到天元突破咁架喎，駛唔駛插穿埋佢？
小野學: 插穿佢嗰度加番個慢鏡，亞絲娜個樣要再凶狠 D，中招之後要好似龍珠咁彈到好遠，撞 Q 冧晒 D 野，最後亞絲娜要打個空翻落地
原畫師: ...

應該問ugo一叫即醒代表咩

鬼咩，松崗同島崎現實係老死，聲優界出晒名
有時連廣告都一齊拍添
而家只係將現實搬埋入SAO

補充 因為Alice有份組隊吸經驗殺咗admin
所以佢神聖術嘅權限好高

其實我諗緊係佢地未用得熟定真係會tk，因為我睇動畫Cardinal講過一開頭未用得熟用release recollection係會打埋個主人，可能用熟左就控制到

利申：冇睇小說，唔知小說點講

兩個未出名就已經識得，天花板係咁架啦

副團長開戰前提過成個人界得Alice做到

UGO IS 真愛

好想快啲睇

咁咪好keep到熱度 反正都係屌住睇

係咪搞錯咗？ugo係排第一 係喊都亞絲娜喊先

日本真係無乜動漫唔會冇人屌
高達又屌，火影又屌，海賊王又屌
屌屌屌屌

真睇松岡信長同愛衣咪現實版刀劍

btw個撚個講錯曬尤捷奧個英文
Eugeo

想講打塔都算還原到啲劍技

而家啲劍技都唔撚算係劍技

twitter有個日本仔話桐人擋刀個下係聲優技黎
不可見之手

愛麗絲真係有種魅力係到

留力畫星爆

星爆都整得唔好嘅話可以寄刀片比小野學

還原星爆前，小野學會

我唔爭氣咁笑咗

怠惰 咗咁耐就係為咗開 不可見之手

仲要兩個都有自殘傾向 一個咬手指 一個揸心臟

屌我諗到妖精的旋律
真係代溝黎

其實當年SAO亞絲娜同克萊因係咪冇殺過人
好似冇聽講過佢地有心理陰影咁

好似真係冇殺過
桐人就殺咗微笑棺木3件

強烈譴責消費死人行為

個音一撚樣，打少2隻字

桐人連sao既Npc都唔想犧牲架

講到心念咁勁咁點解桐人之前打admin同幾個騎士仲用UW原有既技能

佢係留力先好
至怕佢力不從心咋

睇死都係畫得衰

桐人大愛撚

你就係個畫師

下集黎料

創傷還創傷
食女還食女

UGO先係大婆

諗起幸成team人同星爆之前死嗰堆

Madapakas?

Slang for 'mother fucker.

摯友

只能說呢招係妖精的法律黎

老婆

由UW開始留力留左幾耐
好似講JC 獻祭咁永遠都係下一部
不過超炮的確高水準

留力留到SAOP

其實UGO心念最強

死左都可以寄存係劍到

差在幾時出番黎

見桐人起身一次過追返
我覺得英二個角色仲型，至少角色係有成長，桐人就似心智未成熟細佬咁，雖然現實年齡真係唔大
同埋亞絲娜都幾廢，完全唔及啲二奶三奶，就連大婆地位都俾eugeo搶埋

想問大家係邊到睇搵唔到線上看

啱啱重睇 月夜黑貓團開寶箱嗰幕松岡係咪走音

上Laughseejapan 揾anime1就有

留咗咁耐力 相信佢下次放星爆會放足3集 集集都砍到爆哂彩光閃到pokemon 3D龍事件咁

唔屌無嘢好講
唔通有劇情可以討論?

係立方獸

有冇人睇咁耐刀劍最鐘意係ugo？

上集聽到ugo講一句感動過其餘3條女嗌幾百次桐人桐人桐人聽到我好想嘔
一個ggo top 一個岀劍速度仲快過桐人嘅閃光 一個全國劍術大賽
時時刻刻想靠個變咗低能嘅男人反盤 對佢地啲好印象真係一季無撚哂

打鬥番都係男人之間Gay絆好睇好多

呢套似係後宮番

人界篇既男女主都係UGO
桐人只係助拳人
呢個係我當年睇小說既感想

同意

佢地入game都係為咗叫返醒桐人姐 你估真係守護世界和平咩
桐人一日唔醒一日都無得登出 日日呻吟想佢快啲醒都合情合理嘅

係心念

係心念 我加咗心念

唔好咁認真，班人冇認真睇過

佢地係咪唔準備解釋桐狗點解放到UGO把劍個完全支配術

講得好！！！

睇小說基本上唔難理解

邊到有講唔准解釋

係上面有人問點解識揀人冰
跟住有小說撚就話小說係全部冰晒
跟住咪問如果全部冰晒點解唔會TK
跟住就有人話係enhance armament唔係release recollection

咁即係小說係冰晒定唔冰晒 / 小說係enhance armament定release recollection

SORRY自膠 睇錯
唔準
準備

小說係用release recollection冰哂全部紅兵
而呢招係冰完之後仲會不斷吸人天命再釋放出嚟做空間神聖力
簡單啲講即係無痛強制登出全部紅兵

之前好似話神器設定要24小時跟身
跟住就會自動承認主人 / 轉主人
咁桐人咪用到藍薔薇

好似係

呢段開始腦補彩虹的彼方呢首歌，跟住就喊左

小說係enhance armaments ,冰曬紅甲人，但係冇冰自己朋友

先用武裝支配術先，之後再用記憶解放

佢有無返左黎現實？

我都係鐘意睇ugo多啲

睇到尤娜瑛二出
心諗不如 動畫魔改 瑛二救世界算
首歌真係好撚好聽 好熱血

有有人解釋到有紀上身同公廁娜生雞翼有乜關係

無，純粹個acc本身造型係神，有對翼咁

劇場版用聖母聖咏都係會生翼
你既問題同問點解千鳥會有聲有咩分別

無睇劇場版

劇場版係純粹出招時有一下翼effect，依家係直程生對翼出嚟

老老實實
今集睇桐狗掏心掏肺 仲好睇過 上兩集d打戲

笑撚死 天元突破好中

睇就係UGO先叫得醒 但跟實際理論應該係三女角補到差小小先著得返機
加埋UGO就夠

ugo 加埋 桐人話放棄人生個度 真係幾感人

三個神ac都玩到咁，可能因為覺得喺uw死左都唔係真係死啦
完全冇第一季果種絕望

抄錯咗, 抄KLK咪好

講起天元
真係幾似紅蓮招絕招 GIGA DRILL BREAK

又抄eva 又抄天元
難怪係集大成之作

衰左既話係得桐人會同死冇分別姐

咁細節都記得

感覺瑛二果段仲好睇過公廁出大技果段

睇返劇場版
桐狗打贏100層boss件神裝去左邊

我都覺 突然轉畫風即刻出哂戲

好撚垃圾睇到好監介

就算有都用唔到啦，佢又唔係轉ac過uw
除非靠心念ff出嚟

點解唔得
當初ALO咪用心念登入茅場個ac

真係可以做到開始打加百列

咁快出左啦咩？

有得睇？

預告圖

亞絲娜變到咁軟弱真係有D頂唔順
下下都要搬個死人出黎先振作到

以前真係會死過陣就會解麻痹幫桐狗擋刀 依加俾兵仔用刀降住就er都唔敢er

逢星期三出預告
星期五出TRAILOR
都係六點出架嘛屌

大婆都唔夠佢條仔打
「佢」條仔梗係UGO

日本動漫傳統一直都係咁
鳴門暴走個陣又咪搬佢老豆上黎
嘉美尤殺斯洛哥搬左6條女上黎講野添啦
捷度合唔到體走老都係嘉美尤幫佢

嗚門果D雖然每打一次都回憶一次
但都係屌回憶拖每集時間 打果陣真係打

呢個係頂唔順喎
因為根本唔合理
經歷過咁多隻GAME
但而家個表現仲衰過SAO打第一層

有邊條女唔係識咗桐狗就變弱智

今季之前都唔係弱智

日本動漫太多野唔合理
冇啦啦部Z高達可以吸收人地既靈魂，把鐳射劍仲伸到冇雷公咁遠
牛高達一野推撚走左粒阿古捷斯
獨角獸可以拉住兩部母艦都唔爆
GP03更加唔係個個時代應有既產物
基拉爆咁多次都唔死
剎那變埋外星人
希羅自爆居然輕傷
網球王子可以搞到殺人網球咁款
衝鋒廿一條友快到好似光速

下 動漫係咁㗎喎

係d虛構嘅野入面搵合理既野

首先要識分：
1. 動畫劇情vs現實 既唔合理
2. 動畫前面劇情vs動畫後面劇情 既唔合理

我覺得應該另外開一套
在SAO裡尋求合理 是否搞錯了什麼

後面係咪超能力大戰

我都係指出唔合理地方姐，又有錯?砌模型個份說明書講既機設冇講可以發生咁既情況喎
可能你日文叻過我啦

我都係指你講既例子同呢度大部份人屌今季刀劍類別有咩唔同啫
有人話你錯咩
做咩衝出黎

不如你解釋下上面d野邊忽合理先啦
係咪因為要就劇情所以基拉同希羅唔洗死，死左就冇野睇
牛高達推粒隕石就唔會過熱自爆，高達既心念
Z高達物理上點都做唔到咁既荒謬野啦，一定係心念
獨角獸可以拉住擬阿加瑪，幫葛蘭雪號脫離大氣圈兼且部機唔會撕裂，呢樣又係主角之心念

如果你唔係覺得人錯就唔洗講咁多廢話既

人地教我要搵返符合劇情既野嘛，我睇高達搵得太多唔合符劇情既野，咪講下囉
高達太多心念啦

你唔岩啦，要符合常理先得

我做咩要解釋
睇黎你真係唔明兩個類別有咩唔同

呢句原封不動回返俾你

上面果堆無睇過
淨係睇過殺人網球
入學去到打全國大賽資格都OK既

直到有個紅毛飛上半天打幾個關斗接波之後就當笑片睇

咪足球小將個類黎可以原地跳起幾米高

你有無睇過殺人網球架
足球小將係一開始已經係咁既風格 佢最多都係跳幾米高 凌空接球
加上慢鏡 定格 對白等等 你會係覺得係表達手法黎 唔會覺得有咩問題
但殺人網球唔係全國大賽後出既每個對手差唔多可以同悟空隻揪

你兩個仲嘈緊呀

小馬

手都可以生返 個身生返都冇問題

點解仲可以咁熱鬧

一集一個po

我見你地討論得咁開心，討論埋一份又唔得

有心念，亞古捷斯都推得走架

仲勁過Gunbuster

咁係喎，連說明書都冇講過做得到既野，仲唔係唔合理
Zeta連Physco farm都冇喎

希羅著住件背心自爆，係幾層樓高跌落黎唔死仲係輕傷，1定2都講唔通啦下話
突擊同神盾攬炒，明明基拉走唔切都可以冇事，d卒仔一下就死，你覺得符唔符合劇情前後?
東方不敗一塊布可以打爆部機，咁佢坐上高達做咩？
Zeta 臨到尾冇啦啦暴走，可以增強鐳射劍輸出，把劍裝左咩外掛裝置仲射得遠過鐳射槍?
仲有牛高達點解推得走阿古捷斯?佢都推得郁做咩唔搵勒佳林推姐?母艦出力點都勁過部高達啦，咁咪阿寶唔洗死

咁咪岩，幫手推po

明明之前聰明到識得扮助理混入去海龜
入到uw見返桐人就即刻無晒理智

喺SAO post入面討論高達都唔合理

睇上面d 回航point真係幾好笑。。。
我就算係原作黨都唔知點幫

果然罵戰就推post 可以諗定下個標題
桐人訓醒打柒poh

咁足球小將一開始都唔係咁後期又係誇張到可以踩住個波當車坐
不過又未至於龍珠level

駁唔到唯有扯開話題
好似係咁

冇啦扯到無雷公咁遠點覆佢呀

遠到我以為我入錯嚟

點會呀？全部野都係得一個重點，就係講緊日本大部份動漫最後都係都係一攤屎
日本人垃圾，睇下富慳成日腰痛，就黎要個孫燒結局比我
再睇下鬼滅個結局爛曬
睇睇下火影前期仲賣緊鬥智，後期賣超能力，連印都廢事結
都係睇返再見螢火蟲，岸上的波兒啦。宮崎駿最高汁

富樫腰痛都拎埋出黎講你都得架啦

你都係想講有其他動畫都差啫
咁唔代表刀劍今季唔差喎
扯埋其他落水都唔知做乜

想問下 上集直葉被插眼係咪好多online網都和諧咗？啱啱先追呢幾集 仲諗住笑下

有無人知刀劍新個套一番賞香港有得買未

笑你老母

抵啦殘廁

你柒夠未成係飯蓋都俾你撐起

上面

Eiji出場嚇親我

直熱後面仲有冇戲份?

出左la

佢哋用STL login in自己個acc

全世界都有stl

其實得6部
桐狗 三條女 Poh 加百烈

睇瑛二、Yuna呢part唔關事亂入 仲感動過桐狗醒番 桐狗醒=得啖笑

乜原來我咁大吸引力令你注意我

人無恥是但你 剩係識得拉東扯西

多謝你讚賞

大家幫手1集1個post

冇咩好講
除非有人鬧交

有心念就得

嘈就係心念

要有poh出黎煽動

預告

雖然知係real world 過黎
但uw d 人見住桐人溝哂3個神唔知點睇

再嘈就system call將你變做死物

邊有三個神 明明得兩個

睇下桐人同poh點樣擦出愛火

所以之後咪又係神咁拜

桐狗回來了

格劍

有預感下一集又可以屌多個post
桐人開頭係威係勢
轉頭俾人打到訓係到
回憶兩野再開掛秒人

佢打加百列就真係訓咗係到啦
桐/人

想問問而家上網邊到有中字睇
之前睇到alicization睇到同人型劍公仔打
上網搵到都低清

唔該師兄
想問之前d集數係咪睇唔番我搵到最早都係第12集

愛係支配，愛係慾望

岩岩睇咗
有成10分鐘都係屌川原

小說邊頁動畫幾分幾秒都講埋仲歡迎挑機

屌bug果啲基本上駁唔到
佢話ugo可以唔洗死果度真係好大同感
跟本唔洗死 同桐人一齊成長先係皇道
你寫到佢大於亞絲娜果啲 然後又領便當 跟本就係為死而死 而家最新又想寫番ugo復活 jm9

如果自己友太有魅力
一係死一係就會變桐人後宮
好撚中呀屌

今個星期暫停？

好多都好中
「只有他看得懂」

好中

上eyny down落嚟睇

唔係停，係未播

今日爆唔爆到post，差100

搵人引戰應該爆到

有冇人講下加百列前後兩個ac邊個勁d?

動畫黨想人透下我

你講ac定個人

闇神同佢之後再入game個ac 比較

闇神ac係超級帳號
但佢用GGO ac勁過闇神ac

又鞭川原屍

咁都叫鞭
佢問邊個AC勁D 根據常理 設定 應該係闇神AC勁D

GGO ac有槍用，你話熱兵器勁啲定冷兵器勁啲喇

但係會冇子彈

有心念就無限彈

殺極都殺唔死仲唔係gm帳號

但係有人會on9到心念支有限子彈既槍

聽返, 好幾多

其實都差唔多, 不如開新串啦, 廢事睇到一半要開咁煩,

一集俾人屌足900個PO

唔好啦我幫你推啦

差97個就夠數

唔係76咩

學菲利咁慢慢數，數足一集

73

推post先

唔好影響外面討論, 請保持不推文

屌其實就咁開新咪算

siu4

諗下新post 叫咩名仲好

請問師兄們有冇直播link

謝謝師兄

[百屌成材 屌到你醒] 心念神域 Alicization War of Underworld 刀劍討論區 (7)

要推post 點少得呢d

幫直G派定粒膠先

係(屌你老母)先岩

拿 佢2個都有用

垃圾post唔好回

睇完 又消費死人

推

屌 睇到好撚尷尬
睇咗八分鐘
一堆女:桐人！
之後男主無啦啦啲裝復原哂

舉高2把劍集緊氣時,boss係咁劈空氣即係咩意思

覺得今集打鬥點

這就是刀劍 主角大哂

點解桐人識飛

唔洗問 心念

bug

所有問題都係心念解決有心念做乜都得

老老實實yuki出黎做乜撚

屌
飛果陣有層氣包圍住
以為睇緊龍珠

睇完

心念大撚晒

點解以前睇SAO覺得咁正
但係今日睇到好撚尷尬

隔離套又係開外掛
但人地開得好睇好多

邊套？介紹？

成套UW下半好似睇緊avengers咁

劇透-下集係咁樣打BOSS

好撚尷尬

佢想吸資源但比人吸哂 好似你電話收唔到SIGNAL會FING黎FING去咁

唔係
佢係ON9到想砍斷D能量唔俾桐人吸

風素

Ugo
唔講製作 呢幕真係等咗幾年

魔王學院

唔俾人吸,咁直接劈kirito唔好? 都經已定晒格2劍舉高高雙手投降咁

真係好唔掂

唔好問啦

娜美星最後5分鐘

英二果集仲好睇

On9劇情

Ugo

等左咁耐，就係咁就完左

Yuki 有得出場 我唔介意
等左咁多集 桐人vs Poh尼場唔合格啦
打得果2-3min就搞掂
至少黎個星爆ar

睇黎打加百列應該至少耗3集
無期望

等gif出

講真 yuki (第一次)出場 同yuna個pair出場 係好既原創黎

不過yuna 同條仔應該係加buff 然後頂紅軍
用盡歌姬既身份 男角加完BUFF 以一頂多 幫手推線

yuki就應該
亞絲娜打PoH 最後一波猶疑既時候先出黎 開聖母聖詠

今集..或者要出 都係 如果亞絲娜同連桐人 2V1 打PoH 出投既時候係後面開翼囉

解說...交返比學妹 連埋夜空劍特性黎講咪一氣呵成囉
無啦啦彈隻鬼出黎呃眼淚 一滴都呃唔到

直葉個d可以出番去啦 靠兩個死人得架喇

桐人係咪原力覺醒
隔空取劍

agger
都係節奏問題
老實講係出得太多場 無左初初份感動
主因係尼part寫得亞絲娜太廢
當年嘅攻略之鬼一去不返
雖然我唔係亞絲娜粉
都鄧佢可惜 好地地個角色

因為劇場版燒過腦
依家大婆係冇SAO記憶 要專登寫廢佢
如果唔係佢作為第一個成功開心意既人 絕對有實力清全場

劇場版內容同動畫冇連繫
同埋就算有，d記憶已經比翻哂大婆

aguma同瑛二yuna都出埋都無連繫

直葉仲係滿血

呢個純粹fans service姐

999

1000